［優生倫］你班毒撚唔好再問點解自己會溝唔到女？

事實就係社會既演變係時候要淘汰我地呢班劣等基因 ，當大家呻冇女既時候不妨望下自己既高度同樣貌 ，呢兩項因素之和就係大家既交配值，當然實會有巴打反駁話你有錢有乜女你屌唔撚到，所有女人都係雞 。

但事實係越靚既人智商就越高，而呢班人冇論讀書到將來搵錢都會比班樣衰既叻，呢個就正正解釋到點解d女鐘意靚仔，而d仔就想屌死d靚女 ，因為生出黎既細路基因較好競爭力較高（呢點可以係其他動物身上觀察得到，好似𤠣呢種動物最強最大隻既有，就有優先交配權，目的就係生d基因較好同較大隻既後代）。

而家香港正正就係經歷緊呢個過程，大家出街唔難發現而家後生既一輩靚仔靚女既數量越黎越多，而班00後亦越黎越高平均有成175，相反睇下班廢老廢中多數矮過170 。

社會趨向精英制係必然既事實，垃圾就係要有垃圾既樣 ，冇交配既權利 。

利申：170 好撚樣衰

乜撚野越靚智商越高

震驚十三億人口

LSE研究員金澤（Satoshi Kanazawa）說﹕「英美兩地研究結果同樣指出，身體的吸引力與一般智力（general intelligence）兩者有明顯正面關聯，這種關聯在男性間比女性強烈。」

論字都打錯
就知你有幾蠢啦

生物學嚟講動物從來都係鍾意強者同靚嘢

係wo 自 理科撚 大學讀垃圾工程，太耐冇寫文，有d字唔記得左點寫。

我反而有其他睇法一個社會架構唔可能全部係聰明人，一定要有一班蠢人存在。

所以班樣衰既可以同班樣衰既一齊

真正既聰明人係會盡力確保蠢人既生存空間，而令自己既智力成為特別同珍貴既存在而提升自己既優勢。
成日提及優生論果班只係自以為聰明過人既蠢人。

你諗下一個社會如果個個一樣咁撚醒會點撚樣

general intelligence係中產發明嘅概念
所以好多大哲人如zizek 佢地評分都唔高，未必係一個公平測試 (上個月睇過一本講教育嘅書提出)

如果你呢d蠢人滅絕曬，咁高智能既獨特性就唔存在，清潔呢d都係要你呢種人黎負責
所以聰明人一定會制定好多政策黎保護弱者，等你地可以貢獻勞力同服務聰明人

窮就係唯一原因

你考好d dse先學人講優生論啦
淘汰左蠢人，勞力工作你黎做？
本身畸形人唔會被人道毀滅已經係人權保障蠢人生存空間既最大體現黎

樓上個位係咪忽撚左 宜家進步到可以唔靠人力補充生產力 ?

佢思想好前衛，已經諗緊幾百年後既事
cc台手足下緊一盤好大既棋